文書休閒用tablet 求推介

小弟爬過下文有三款睇落唔錯
1. iPad Pro(2018)
2. iPad Air(2019)
3. Samsung galaxy tab s4

想問下各位巴打如果主要想用支筆上堂jot 下notes 同得閒上下網睇下電影既話會推介邊部？
另外想問iPad pro 同air既分別係咪真係咁大？

小米平板4

一定ipad pro 唔洗諗

有錢諗pro，冇錢諗air，一定唔諗是s4。

pro係最接近laptop，用起來冇違和。
air性能差啲，但性價比好啲。
s4用緊835，有得用samsung dex 但唔完善，唔用嘅部機又太廢。

有錢買pro
無錢買air
傻既先買tab s4

IpadOS一出 ipad根本無一項會輸俾an tab 而ipad一贏係拋幾條街咁贏

LM

iPad 以外既tablet狗也不屌
iPad Air 已經好好用 單純jot note冇問題
不過12.9” iPad Pro 真係好爽 筆又方便啲 mon又大又窄邊

iPad Pro(2018)
11" 12.9" 都得,
要左右split screen睇PDF, jot note, 上網搵資料記得買12.9"

唔鍾意APPLE 我都會推
我自己就用緊MINI
不過要買都會考慮PRO

120ghz 2個世界嚟

用開iPad, 試埋 iPadOS, 最後都係買左s5e. iPad 問題係佢 mouse support 太廢，個cursor成豪子咁大，仲要窒下窒下

做咩唔等IpadOS 正式版出埋黎先。